有冇社科人入嚟分享畢業後去咗邊行？

讀嘅時候真係好開心，讀完搵工嘅時候就好灰心
諗緊好無去做藍領，由學徒做起
定係又用幾年去讀個專業轉行

你望下姐姐同妹妹，仲有肥仔聰
覺唔覺其實出路都幾多？

姐姐同妹妹用佢哋嘅小穴同良心向刁帝換嚟榮華富貴
我得條傻鳩

好似林奠咁做政府

考IO 嗰啲囉，或者PI，生活實好過做文員

政府工一嚟難入，二嚟依家咁嘅境況都唔係好想做政府爪牙，好怕俾佢地同化

讀都唔開心
見襯Durkheim Weber Marx就灰咗

樓主加油 共勉

呢幾個淨係讀過少少
我係讀Albert Bandura，BF skinner，eric erikson，martin seligman嗰啲

點解好似社科撚post下面都有人覆呢句

究竟小小有幾多？
感覺好似無底深潭
好似比人老點 求其dum落海叫你求生咁

認真讀sociology有咩出路讀政政會唔會出路好少少

社科frd都一係考政府，一係讀SW master做社工，或者做吓文職

冇乜分別
利申政政

以為讀public administration出路會好d

researcher?

我psy撚
係year 1嘅時候掂過少少sociology嘅嘢

三萬幾仲想點